究竟光復連登容易定光復香港容易？

並唔係想要引起罵戰

連登入面 好多人都未好好咁用腦諗野 唔諗下先講 真係睇到好可惜

身都未修好 仲講咩冶國平天下

相信大家繼續抱住上連登 勿認真嘅想法去發表聲音 遲早收皮

利申：本人都唔係啲咩特別聰明人 只係覺得連溝通同尊重都未做好 學咩人經常掛理念係嘴邊 一諗到未來社會 會有好多呢啲人就好恐怖

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

修身齊家治國平天下係支國孔教嘅概念
個人唔建議用黎參考
入面提倡緊要先律己 先有資格改變其他人
但事實上 個人品格 家庭生治 社會參與
三樣野本質上就好唔同
有人可以比人感覺好隨和
返到屋企就日日同父母打交
將社會或者家庭問題歸咎個人因素
係忽略咗系統或者文化缺陷

打個比喻：
林鄭做唔好 = 林鄭品格有問題 = 林鄭下台
咁五大訴求呢？ 普選呢？

我夠膽講共產黨出事嘅時候
最鍾意支那人走去怪某地方官員 某國家政要
而唔係反思要滅共 （支那人真係死光最好）

Btw 讚成光復連登

先安內後攘外

我覺得係兩邊都有人為嘈而嘈

連登係咁都唔係第一日先知，不嬲都係你覺得岩聽有用就参考，嘈贏又唔會多忽肉

關你撚事咩，現實已經好大壓力，上到來仲要左諗右諗，我不如玩fb?

連登入面同連登出面都係

如果佢地言行同現實一樣 咁就真係擔心我嘅未來

唔係要下下都咬文嚼字 講鳩野都有分水準的

點分，高級9?係，我好cheap，咁點，下？點解要迫我，大家都係人，我無病！我。。。。。

Ok下次我會諗下先講bb